中三炒哂兩難局面

親戚中三炒哂 原本間學校(英中)叫佢轉間BAND 3
岩岩知道而家連間BAND 3 既入學試炒鳩埋 唔收

唔係好熟香港新制 所以問下

中三炒哂張成績表寫住要留級算唔算中三畢業?
如果真係得既話直接讀中專會唔會好D?
佢想考 消防/警察之類要求中六畢業 +5科合格

定係去R 多幾間BAND 3 睇下收唔收HEA到中六畢業 再加個港專讀多一年就可以考返消防/警察

仲有個option 係R 返原本間學校再留一年, 不過咁樣都係死

男定女？

原校就踢你唔走既
不過得罪講句 中三野有返學都唔會炒哂
唔理係蠢定無心讀
改唔到既出黎做野算啦

男

女都話好D

本身都留左一次級
再留中三應該會無限loop

一路出黎做野一路讀夜校接返上中六得唔得

唔係wor
男仲可以做地盤
做咕喱
女真係冇咩選擇

做雞

G

兩睇啦

佢而家最希望就係做消防警察果類
人工高D

所以想睇下有咩options 最幫到佢

無中三學歷都可以讀teen才再現，夠15歲就得
讀完可以報三年制中專

Vtc啦

中三都讀唔掂仲話考消防警察 笑撚死人咩 叫佢去地盤做算啦

大家睇住啦 呢啲讀唔成書嘅臭飛 就係將來嘅警察啦

叫個細路諗清楚
有心讀返上去就唔好搞退學
用一年時間追返進度
中三啫唔難追

無心讀就去中專
好過去band3嘥時間
起碼學d野傍身

去讀直資學校或者vtc？

go華德中

中三讀唔完就算比你做到警察你覺得人工可以有幾高

band3入學試都炒得
其實佢當年憑咩入到英中
有錢既咪比錢入啲直資濕鳩學校囉
但都係睇佢讀毅進都畢唔到業

遵理幫到你

小學成績本身係入BAND 2
之後-6入到間BAND 1英中
之後英文搞到其他科一齊仆街

地盤都係唔錯既option

可能辛苦下會讀夜校讀返上去

係

中三d野真係咁難？mk弱智定點
讀展翅 返捉就畢到可以考差佬